熟悉的尿味

飲左咖啡 有咖啡味
今晚食左香腸 有腸味